{
  "__Header//Byline__": "########################################",
  "Maintained by": "维护者为",
  "using data from": "数据来源为",
  "Built with": "使用",


  "__Header//Info__": "########################################",
  "Showing {{x}} of {{y}} genomes": "显示{{y}}个基因组中的{{x}}个基因组",
  "Showing {{x}} of {{y}} genomes sampled between {{from}} and {{to}}": "显示在{{from}}至{{to}}之间取样到的{{y}}个基因组中的{{x}}个基因组",
  "Comprising": "包含",
  "Animation in progress": "正在播放",
  "Filtered to": "筛选条件为",


  "__Download Modal__": "########################################",
  "click outside this box to return to the app": "点击对话框外可返回应用",
  "last updated": "最后更新时间为",
  "A full list of sequence authors is available via the TSV files below": "基因组序列的完整作者列表请参见下面的TSV文档",
  "Data usage policy": "数据使用原则",
  "Please cite the authors who contributed genomic data (where relevant), as well as": "请在必要时引用贡献原始基因组数据的作者，以及",
  "Download data": "下载数据",
  "Data usage part 1": "此处显示的数据是为了尽快分享对于重要病原体的分析工作，未发表的数据也在原作者同意的条件下包含其中，但不影响他们发表数据的权利。",
  "Data usage part 2": "如果您想用原始数据来进行进一步的研究，请联系相应的作者（联系方式见下方的TSV文档）。系统发生树等非原始数据可在下方下载，并请在适当时联系相关作者。",

  "__Entropy Panel__": "########################################",
  "Diversity": "多样性",
  "entropy": "熵值",
  "events": "事件数",
  "Codon {{codon}} in protein {{protein}}": "{{protein}}蛋白中的{{codon}}密码子",
  "Nucleotide {{nuc}}": "核苷酸{{nuc}}",
  "Nuc positions {{a}} to {{b}}": "第 {{a}} 到第 {{b}} 个核苷酸",
  "Num mutations": "突变数",
  "Negative strand": "负链",
  "Positive strand": "正链",
  "Click to color tree & map": "点击可据此核苷酸对系统发生树和地图着色",


  "__Footer__": "########################################",
  "Filter by {{filterTitle}}": "筛选条件为{{filterTitle}}",
  "Data updated": "数据更新时间为",


  "__Map panel__": "########################################",
  "Transmissions": "传播过程",
  "Geography": "地理",
  "reset zoom": "重置放大倍数",
  "Reset": "重置",
  "Play": "播放",
  "Pause": "暂停",


  "__Tree (Phylogeny) panel__": "########################################",
  "Phylogeny": "系统发生树",
  "Reset Layout": "重置布局",
  "Click on tip to display more info": "点击枝端样本点显示详细信息",
  "Click to zoom into clade": "点击放大此支",
  "Click to zoom out to parent clade": "点击返回",
  "Branch leading to": "枝分かれ先",
  "Number of descendants": "子孫数",
  "Nucleotide mutations": "ヌクレオチド変異",
  "AA mutations": "AA 変異",
  "protein mutations truncated": "タンパク質変異は省略された",
  "Gaps": "間隔",
  "{{x}} more": "他 {{x}}",
  "No nucleotide mutations": "ヌクレオチド変異なし",
  "No amino acid mutations": "アミノ酸変異なし",
  "Divergence": "分岐",
  "Date": "日付",
  "Collection date": "収集日",
  "Inferred collection date": "推定収集日",
  "Inferred Date": "推定日",
  "Date Confidence Interval": "日付の信頼区間",
  "Vaccine selected": "選択されたワクチン",
  "Vaccine start date": "ワクチン開始日",
  "Vaccine end date": "ワクチン終了日",
  "Serum strain": "血清株",
  "Click outside this box to go back to the tree": "ツリーに戻るにはこのボックスの外側をクリック",
  "Authors": "作成者",
  "Title": "タイトル",
  "Journal": "ジャーナル",


  "__Frequencies panel__": "########################################",
  "Frequencies": "頻度",
  "colored by": "色分け条件",
  "Projection": "射影",
  "Time point": "基準時間",
  "Frequency": "頻度",
  "Projected frequency": "射影された頻度"
}
